[求救] Detect唔到usb手指

十萬火急求急！！！

我有隻usb手指入左好多重要文件，但今日插左幾部唔同system既電腦都detect唔到佢，window同mac機都試過，插左隻手指入去之後電腦都冇反應。

想問下係咩問題同埋有冇機會救到入面d files？

萬分感激

插windows機既話會show到隻usb出黎，但click入去佢又叫我請插入usb flash drive

佢仲有無得救

下隻記得backup

自推

唔好呀

拎出去整有無得救

你睇唔睇到隻腳有冇彎？
好難講有冇得救
拎去問下重好啦
都係駁一駁

睇唔到呀
不過拎左出去check希望佢吉人天相啦

Uninstall USB driver 再插睇下得唔得 唔得就要check check 隻手指啦

good luck